伊巴呢個垃圾係咪吹大左

連選入國家隊正選能力都無

係，比利老馬班垃圾都一樣，國家隊都唔入選

曼聯都踢唔掂

係 應該學樓主用鍵盤打出個未來

招仔

老左姐

有伊巴 半場2:0了

有伊巴唔洗炒哂飛機啦

一布不嬲垃圾

教練意氣用事,伊巴點應該擺後備

老野另計